抗爭失敗之後，香港到底會變成點呢？

轉自tg, 好高質，多謝原創作者

唔好再話就嚟輸！！！！！

光復香港，革命時代

push push

入嚟睇圖呀

幫你推高汁圖

好撚高汁

Pish

pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

push

點解冇人推既？

推

到時候就不再是我們熟悉的香港了。

推推推推推推推推推推推推推推推